====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' idée m ' est venue en constatant la difficulté en France de trouver des arbres à acheter pour les opérations urbaines .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

